點解我條女成日都唔肯錫/攬我

成日同條女出街錫佢果陣都縮，係屋企都係
依家出街要戴口罩冇得錫佢好似好開心

Your face
我係你條女都縮啦

你樣衰？

唔愛你

你口臭我未唔想錫你囉

柏拉圖式的戀愛

我好撚靚仔

認真，佢啲frd都話我個樣係ok

唔通直接話你好撚柒？

有冇圖

可能你身有浸味

如果條女柒你都唔會想錫佢

臭

嫌你樣衰，同佢出街好冇面，驚比識嘅人認到

你會唔會去錫部atm?

3年半

男人老狗咁痴身 比我都唔肯

成日都問啦有同佢講
但佢好kam, 食飽又話飽得制唔想拖手
眼訓又話唔想攬
啲原因都幾9唔搭8

唔係唔想，係唔想同你

有體臭？